係一個單向既關係中應該點做？

我鐘意左個女同事 但係個女同事就 鍾左另一個男同事 已知係個男同事對女同事無feel 而個女同事就自己唔知有冇feel 可以點做？

ching 都講到明係女同事，講經咩，真心笑左
利申 正常生活但A0

唔使理佢，條友近來short咗

叫個男同事扑個女同事，然後你係床下低聽聲打 J

踩過界